香港就有句 有樓有高潮 林鄭妹仔係咪有權有高潮

雖然你係 汪精衛 之流

官到無求膽自大

Sorry but 游清源真係膠膠地

游清源有時真係吹得就吹
同燒山有得揮